［裝備一問］如果學生想買豬嘴口罩邊度買好

香港空氣質素愈嚟愈差 有鼻敏感想買口罩
想問邊度有得買又安全
同埋買咩型號/款
係咪出過一次就一定要扔唔好攞番屋企？
之前睇過有個裝備post 但我冇save到
麻煩各位巴絲

五金鋪或者fb search香港保護
型號可以追返post

6006濾罐 + 502蓋 + P100濾綿 + 埋個Double filter既6200
總共$444 個陣時覺得 唉俾啦 個少少錢
而加諗落好似買貴左

但好用係真既 旺角 新填地街

如果6200來講 加埋來好似貴左幾多下

6200($100) + 60926($160)
早知我都去個到買
學生無咩錢

原來我個個係最好係7字頭

7500？
如果係 個價都係貴左少少

係呀
個陣時佢又就閂門 又話聽日唔開 心諗 算啦 個少少 就俾左

留明學野

有冇巴打順手買埋瀘罐